爆買日延期 全民參與『拯救12港人』集會

【爆買日延期 全民參與『拯救12港人』集會 #SAVE12】

感謝多位店主及同路人的鼓勵和期待，發起了活動數天，我們已收到數百黃店報名，反應相當熱烈。同時多位報名參與的黃店店主向我們反映，雖然有信心1026反應仍然熱烈，但由於與10.10全民感謝日相隔時間較短，憂慮沒有足夠空間讓消費者及店家「回氣」。

與此同時我們也得悉12人關注組及家屬將於今個週末舉行網上集會，我們也期望香港人及支持者可以對12人被送中給予最大關注並參與其中。

因此，我們決定將活動順延一個月至11月26日（即美國感恩節），希望各位能支持這個決定。未來一個月，我們會繼續籌備相關工作及各項針對小店的宣傳。

未填form嘅黃店盡快填喇～ 好快會有第二波嘅星級懲罰師撐場！
👉
——————
#懲罰師 #1026爆買日 #黃色經濟圈 #支持小店 #SAVE12HKYOUTH
IG 📷
TG 📨

11.26 thanksgiving 更加好既選擇